遭警箍頸制服嚇至失禁 抑鬱女生認咬傷女警 事後曾三度自殺

去年9月25日晚上有青年在港鐵沙田站跳閘，港鐵設施亦遭破壞。警方到場驅散約百名身穿黑衣示威者，當中一名曾是「資優兒童」的18歲女生被女警箍頸，掙扎時咬傷女警右臂。女生今在沙田裁判法院承認襲警罪，辯方求情透露，女生患有抑鬱症，案發後情緒飽受困擾，曾先後仰藥、跳軌及企圖跳樓三度自殺，望法庭不要判監。

辯方今求情透露，被告於中一經測試後被評為資優生，但其後診斷患上抑鬱症，2017年曾到英國求學，但出現鎅手行為。被告後來返港向精神科醫生求助，證實患上嚴重抑鬱症、自閉症及燥鬱症，需定期覆診。她在港重讀中三，現已完成中五課程。

辯方又指，被告患上創傷後遺症，事後飽受精神及心理壓力，更試過三度企圖自殺，分別於去年10月3日企圖跳樓、今年1月以酒吞食精神藥物，以及今年4月7日在港鐵大圍站跳軌企圖自殺，幸先後得到途人、師姐及社工救回，或自行求醫保命，辯方希望法庭不要判監。

咩官

(重開)K同學案件--【逆權運動】沙田站防暴警拉兩人 17歲被捕女大叫「做乜揸我個波」

推

署理主任裁判官溫紹明下令先替18歲孫姓女被告索閱感化及社會服務令報告，並准她保釋至下月11日判刑。

溫官主動取消被告報到，被告不需再報到

肯定係狗屋比人搞得好慘..

死嘅唔應該係你，留返條命，總有機會報仇

溫官 放心啦

頂住呀女手足

Push

心痛

想照顧佢

對唔住

黑狗港共死全家

唔好自殺 你唔應該受

啱, 想同咁多被捕既手足講 對唔住

係上幾代人咁廢 , 先令到班後生手足要出嚟抗爭

之前開記招受到性暴力嗰位

笑撚死
對唔住之後繼續罷工不了勇武不了
一陣好嬲落去食餐黃店

好對唔住呀

又成功釣到一隻 買 acc 既垃圾一毛狗

你地可唔可以醒少少 ?

屌第一次比人話五毛

殺到埋身連工都唔罷

開口生活 埋口包袱

得你有生活？得你有包袱？

一日到黑外判抗爭 到底憑乜鳩？ 香港你無份？

屌你老母淨係識要個結果 代價又唔撚肯付出
要其他人付出埋你果份 仲夠膽屌人 服撚左你條on9

唔撚洗講啦 下一句就係問 咁你做過d乜呀嘛

含撚啦on9自撚私到極致既垃圾

繼續包袱外判抗爭囉 輪到你老婆 你呀媽 你個女 比人瘋狂輪姦果陣咪撚怨呀我屌你老母臭化西 係你呢刻有保留

唔撚肯攬炒 唔諗住先破後立 革你老母條命咩

個ACC買咗幾錢?